# Equipe de nuit 

La brigade des Friendly rangers, sorte de service public universel qui assure les permanences de
nuit à Fieldville, USA, compte désormais quatre nouvelles recrues ! Ce soir sera pour eux l’occasion de
découvrir le métier aux côtés de leurs nouveaux collègues. Rien de bien compliqué, il suffit de répondre
aux appels des habitants et éventuellement envoyer une équipe d’intervention sur place. Cela laisse
beaucoup de temps pour faire connaissance, et discuter de choses et d’autres...
Dans l’intention, cette murder est plus orientée “longues discussions au coin du feu” que “fouille de
pièces et recherches d’indices”, et nécessite un miminum d’investissement dans le roleplay de la part
des joueurs. Ceci dit, la composante “intrigues, enquêtes” sera également présente. Une partie des rôles
est adaptée aux débutants.